2077玩完好後悔點解當初會買

冇買 幫大家開定先

返印度食百里香啦清

兩舊水姐是但啦 俄國師

V

垃圾 真心吹大左

吹大咗啦
我以為Judy係直嘅先買㗎嘛
點解會係Les only
我裝返塊閪上去會唔會有得屌

其實隻game係above average

只不過比班友捧死 令成個community對佢期望過高

連登仔吹大左，
又話唔好玩，
點知我玩到停唔到

呢兩年好多兩極評價既game
但多數好多人插節奏慢 悶個d都好啱我

rdr2
death stranding
tlou2

年度最佳遊戲喎

玩steam 可以退錢

即刻喊左

未入戲肉已經過兩個鐘冇得退啦

Tlou2

只不過係又一隻鬼佬式倒帽沙盒game
換湯不換藥，得個殼
仲要學ubi送bug

利申冇玩冇買

歐美真係有唔少on9 fans
神作前神作後

睇個封面就知放係二手game 度$80蚊隻都唔會揀個d 歐美柒game黎